有冇uo地勤可以解答我兩個問題

咁既
我呀媽之前買左個20吋喼 諗住登機用
但係20吋好似又大左少少
問題大唔大架。定20吋其實佢都俾你上機架？
因為我遲d打算咩個背囊同用佢個喼
問定先 廢事到時頭痕

點解唔寄倉?

官網有寫明size limit, 量一量佢啦

諗住去三四日 慳番幾百蚊

20吋上到機
可帶隨身背包

多謝解答

連埋碌度一次試下啦